元朗美奇玩具屋將結束門市業務！街坊居然心涼

各位元朗人知道美奇玩具屋的存在嗎？當中又會否是大家從前常常去看玩具、買玩具的地方呢？不過有一個壞消息要跟大家分享，就是元朗美奇玩具屋在其 FB 專頁宣布將於 2018 年 7 月 31 日起結束門市零售業務，剩下網上交易繼續營運。在這個美奇玩具屋結業啟事也有提，於 7 月 13 日至 7 月 30 日期間，店舖會加設議價區，「目的加快清貨速度！更譲客人尋找理想的價格。」，並強調「部分已經貼上清貨價的標貼，客人請注意議價空間有限！客人如需要在單一清貨價之貨品或產品上作出議價！我方將會配合但必須尊重雙方誠意」。
網民意見不一

有部分網民知道美奇玩具屋將結束門市業務後，就覺得頗為可惜，因為當中記載了不少人小時候的集體回憶，甚至有些人將自己的集體回憶，一代傳一代，讓後人感受自己當年的步伐。「細細個就嚟睇嚟買玩具」、「呢間店真係好多年，細細個果時父親常常帶我去睇玩具同買玩具！到而家父親唔在世，我尋晚先專登帶細佬經過去睇槍同睇玩具回憶一下！點知今日就留意到呢個消息！」、「以前亞爸帶我去買玩具......今日我帶亞女去看去買玩具......」。之不過，也有部分網民有感美奇玩具屋貨品索價高昂，加上店員態度惡劣，所以對結束門市業務不感奇怪之外，更心涼地直指：「早執早着」。「個老闆（大叔）見親都係黑面，有心頭好都費事俾錢佢賺」、「做得咁辛苦，X 口 X 面 態度又囂屎，早就執 X 左佢啦」、「玩具又貴，店員態度不友善！活......該......！」。

精選網民留言：

感到可惜

啲細路咪無機玩囉
細細個就嚟睇嚟買玩具
呢間店真係好多年，細細個果時父親常常帶我去睇玩具同買玩具！到而家父親唔在世，我尋晚先專登帶細佬經過去睇槍同睇玩具回憶一下！點知今日就留意到呢個消息！
以前亞爸帶我去買玩具......今日我帶亞女去看去買玩具......
部星夢機會點，我成日帶女去玩嫁

應該早執早着

個老闆（大叔）見親都係黑面，有心頭好都費事俾錢佢賺
做得咁辛苦，X 口 X 面 態度又囂屎，早就執 X 左佢啦
玩具又貴，店員態度不友善！活......該......！
垃圾黑店早執早着
老闆態度惡劣，價錢賣得好貴，完全冇人情味，早執早着，得罪都要講句，抵 X 死。

求人幫手清貨仲要講價

間野有無50年？

都算係元朗人集體回憶
x界山 雙星 合益 喜利 一一都沒落